\documentclass[11pt,a4paper]{article}

%used packages
\usepackage{graphicx}
\usepackage[dutch]{babel} 
\usepackage{scrextend}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{array}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{amsmath}

%Document settings
\raggedbottom
\graphicspath{ {images/} }
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\headheight}{14pt}
\setcounter{secnumdepth}{4}

%Custom commando's
\newcommand\litem[1]{\item{\bfseries#1.\space}}
\newcommand\tabelkleur{\rowcolor[HTML]{7070FF}}

%Custum Variables
\def\auteur{Hassan Al Kafagy, Kevin Schmidt, Alex Bijlsma, Joost van Dijk}
\def\vakcode{EEP61}
\def\titel{Architectuur Document}
\def\datum{\today}
\def\version{1}
\def\tabelkleur{7070FF}
\definecolor{backgroundColour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

%Settings for Footer and Header
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\titel}
\lfoot{\datum}
\rfoot{Page \thepage \hspace{1pt} /  \pageref{LastPage}}

%Settings for document spacing
\titlespacing{\section}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{*0}{*0}

%Settings for code sinppeds
\lstdefinestyle{CStyle}{
    backgroundcolor=\color{backgroundColour},   
    commentstyle=\color{red},
    keywordstyle=\color{blue},
    numberstyle=\tiny\color{gray},
    stringstyle=\color{purple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2,
    language=C
}

\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	{\scshape\LARGE Hogeschool Rotterdam \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large Architectuur \par}
	\vspace{1.5cm}
	\noindent\rule{\textwidth}{2pt}
	{\huge\bfseries Smart Parking\par}
    \vspace{-0.2cm}
    \noindent\rule{\textwidth}{2pt}
    \vspace{1.5cm}
	{\scshape\LARGE EEP61\par}
	\vspace{2cm}
	{\Large\itshape \par}
	\vfill
	{Begeleider HRO : Dhr. John Roeloffs\par}
	{Begeleider SensaMeka : Dhr. Peter Baan\par}
	\vspace{1cm}

    	{\datum \par}
	\vfill
	\clearpage
\end{titlepage}
\tableofcontents
\clearpage
\section{Inleiding}
\subsection{Doel}

Het doel van het architectuurdocument is om het globale ontwerp van het eindproduct duidelijk te maken. In dit doucment wordt een overzicht gegeven van de verschillende onderdelen en de interfaces tussen deze onderdelen.

\subsection{Documentconventies}
Het document wordt opgesteld door middel van LaTeX, de lettergrootte is 11pt. De opzet volgt de het template document dat door school geleverd is.

\subsection{Doelgroepen}
Dit document is bedoeld voor de volgende partijen:\par
\begin{itemize}
\item De schoolbegeleider
\item Het bedrijf SensaMeka
\item De projectgroep
\end{itemize}
Doormiddel van dit document is het duidelijk voor elke betrokken partij wat er van de leden van de projectgroep wordt verwacht. Namelijk welke deelunits gemaakt zullen worden, hoe deze verbonden zullen worden, en welke signalen hiertussen gaan lopen.

\subsection{Referenties}
In dit document kan verwezen worden naar de volgende documenten:\par
\begin{itemize}
\item Architectuurdocument template, V0.1
\end{itemize}
\clearpage
\section{Data Diagrammen}
In dit hoofdstuk zullen de verschillende Data Diagrammen worden besproken.
\subsection{Data Context Diagram}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[height=6cm]{DCD}
		\caption{Data Context Diagram}
		\label{fig:STM32L microcontollers}
	\end{center}
\end{figure}
In de bovenstaande diagram is het Data Context Diagram te zien, het centrale proces is hier "Detecteer auto". Het proces kan doormiddel van het meten van het magnetisch veld waarnemen of er een auto boven de parkeersensor staat of niet. Er is voor gekozen om een tweede sensor te gebruiken, en deze sensoren in combinatie te gebruiken. De keuze voor de tweede sensor is nog niet gemaakt. "Detecteer auto" zal aan de hand van de meetwaarden van deze twee sensoren bepalen of er een auto staat op de parkeerplek, en dit doorgeven doormiddel van een sigfox verbinding naar de backend server.
\subsubsection{Data Dictionary}
\begin{table}[H]
\centering
\label{DCD DD}
	\begin{tabular}{|p{2cm}|p{3cm}|p{7cm}|p{2cm}|}
	\hline
	\textbf{Naam} & \textbf{Type variabele} & \textbf{Beschrijving} & \textbf{Bereik}\\\hline
	Meetwaarde sensor 1 & T.B.D. & De eerste stimulant voor het detecteren van de auto & T.B.D.\\\hline
	Meetwaarde sensor 2 & T.B.D. & De tweede stimulant voor het detecteren van de auto & T.B.D. \\\hline
	Status parkeerplek & Datapakket & Doormiddel van deze variabele zullen 
alle waarden die gemeten zijn door de sensoren doorgegeven worden naar de 
backend, doormiddel van de Sigfox verbinding. & 12 Bytes \\
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Data Dictionary Data Context Diagram}
\end{table}
\clearpage
	
\subsection{Data Flow Diagram}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=14cm]{DFD}
		\caption{Data Flow Diagram}
		\label{fig:STM32L microcontollers}
	\end{center}
\end{figure}
In de bovenstaande diagram is het Data Flow Diagram te zien van proces 1 van het Data Context Diagram, "Detecteer auto".

In proces 1 "Verstuur data via Sigfox" zal de vergaarde data van de sensoren worden verstuurd via de Sigfox module. Dit zal alleen gebeuren wanneer er een control flow binnenkomt vanaf het proces "Bereken verstreken tijd".

In proces 2 "Verwerk sensordata" zal de data uit sensor 1 en sensor 2 worden verwerkt zodat er kan worden bepaald of er een auto boven de parkeersensor staat of niet. Deze waarde wordt doorgestuurd naar proces 1.

In proces 3 "Zet sensor aan" zal er een control flow worden uitgestuurd naar proces 4 of proces 5, de desbetreffende sensor zal dan worden uitgelezen. De meetwaarde van sensor 1 zal worden gebruikt om te bepalen of sensor 2 ook moet worden uitgelezen.

In proces 4 "Lees sensor 1 uit" zal sensor 1 worden uitgelezen, dit gebeurt wanneer dit proces een control flow binnenkrijgt van proces 3. Dit proces stuurt de gemeten waarde van de sensor naar proces 3 en proces 2.

In proces 5 "Lees sensor 2 uit" zal sensor 2 worden uitgelezen, dit gebeurt wanneer dit proces een control flow binnenkrijgt van proces 3. Dit proces stuurt de gemeten waarde naar proces 2.

In proces 6 "Bereken verstreken tijd" zal de tijd worden berekend sinds de laatste keer dat er data via de Sigfox module is verstuurd, of dat de sensoren zijn uitgelezen.

\clearpage
\subsubsection{Data Dictionary}
\begin{table}[H]
\centering
\label{DFD DD}
\begin{tabular}{|l|l|p{6cm}|l|}
\hline
\textbf{Naam}      & \textbf{Type variabele} & \textbf{Beschrijving}                                                                                                                                                                                            & \textbf{Bereik} \\ \hline	
Status parkeerplek & Datapakket & Doormiddel van deze variabele zullen alle waarden die gemeten zijn door de sensoren doorgegeven worden naar de  backend, doormiddel van de Sigfox  verbinding. & 12 Bytes 
\\ \hline
Data sensor 1 & T.B.D. & De uitgelezen waarde vanuit sensor 1. & T.B.D. 
\\ \hline
Data sensor 2 & T.B.D. & De uitgelezen waarde vanuit sensor 2. & T.B.D  
\\ \hline
Lees sensor 1 uit  & Booleaans & Deze waarde geeft aan wanneer sensor 1 uitgelezen moet worden. & 0 - 1 
\\ \hline
Lees sensor 2 uit  & Booleaans & Deze waarde geeft aan wanneer sensor 2 uitgelezen moet worden. & 0 - 1 
\\ \hline
Start & Booleaans & Deze waarde geeft aan wanneer de sensoren uitgelezen moeten worden & 0 - 1
\\ \hline
Meetwaarde sensor 1 & T.B.D. & De eerste stimulant voor het detecteren van de auto. & T.B.D.
\\ \hline
Meetwaarde sensor 2 & T.B.D. & De tweede stimulant voor het detecteren van de auto. & T.B.D.
\\ \hline
\end{tabular}
\caption{Data Dictionary Data Flow Diagram}
\end{table}

\clearpage

\section{Architectuur Diagrammen}
\subsection{Architectuur Context Diagram}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[height=11cm]{ACD}
		\caption{Architectuur Context Diagram}
		\label{fig:STM32L microcontollers}
	\end{center}
\end{figure}
In het bovenstaande diagram is het Architecture Context Diagram te zien, deze is gemaakt aan de hand van het Data Context Diagram.

\break

\subsection{Architectuur Interconnect Diagram}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.65]{AID}
		\caption{Architectuur Interconnect Diagram}
		\label{fig:STM32L microcontollers}
	\end{center}
\end{figure}

\break
\section*{Bijlagen}
\end{document}